太多時間浪費 太多事要面對太多已無所謂

悶死了

掛唔掛住小妹

gay

屌你老母咩

講事實姐ching